靖哥哥用降龍十八J屌到條女飛落樓單野係咪冇咗件事？

講法治，中國係全世界最好
應該唔會俾條女死得不明不白